發現狗狗係君悅擺酒

如題

狗公叫 Calvin / Kelvin

狗乸係咪叫Klein

補d圖比你地啦，記住洗眼阿